《東張》主持背老婆偷食 李潤庭赤柱後攻摸pat激咀小三

大台八時半播出的《東張西望》，其中一位主持人李潤庭，早喺2011年與圈外空姐女友Crystal結婚。上個月24日，李潤庭更喺facebook貼上與太太當年的婚紗照，大晒幸福。豈料李潤庭隔天便拖著小三回家，五年婚姻即時亮紅燈！

早於今年5月，李潤庭在Instagram放閃，晒老婆同佢慶祝生日，睇落兩公婆好恩愛。不過今年七月，李潤庭大膽到同小三喺赤柱大街玩激情，完全唔怕俾人認到。當日一身戰鬥格嘅小三同李潤庭喺赤柱餐廳門外食煙，開頭都保持距離，之後就邊食煙邊調情。

情到濃時，李潤庭突然用手捉住小三下巴拉埋咀，然後攬到實。 女方冧到伏落李潤庭的膊頭詐嬌，左手掃住對方的腰。

慾火焚身的李潤庭更先拍拍小三的屁股，然後伸手入褲袋肉緊揸籮！老婆? 睇怕李潤庭已經拋諸腦後，之後二人拖手仔行去商場搭車走，連上扶手電梯都好似連體嬰！ 最無恥的是李潤庭開心攬女之餘，還要扮好老公。

上月24號，他就扮當年同老婆嘅結婚相，寫住「Happy 5th Anniversary！」。 轉過頭第二日老婆又要飛，李潤庭已經拖小三返屋企，仲要一齊搭港鐵挨到實。唔知情嘅人，仲以為長髮小三才是李潤庭老婆。

未到七年之癢，李潤庭已經如此狼胎。睇怕5年前佢同大家講話「帶得佢(Crystal)返屋企，梗係要錫佢啦。」入面的佢，已經不再是老婆Crystal，而是小三。